(非求飛) 五月天人生有限公司演唱會

今年比上年好睇好多

但係個rundown 有點失望
邊到有得睇其他日子RUNDOWN?